大家身體第一個出汗嘅位喺邊度

心口搞到夏天着唔到淺色衫

格甩底同背脊

我哋面臨同樣問題

格甩底同塊面
有無方法可以唔好咁大汗
有無巴絲試過中醫係好 大汗真係好煩

我都睇緊中醫清熱但主要改善咗皮膚問題

想索

你個名

背脊 頭

我一出汗就得額頭同鼻 其他位都好少汗 是咪身體有問題

我唔係熱先出汗 係一緊張 個格甩底就會係咁出冷汗
唔知係咪打得飛機多 身體差先咁

格甩底同袋底

屎忽gap

額頭

額頭 頭髮 加拿大 背 心口 屎忽 大比都有

閪

背脊 頸 額頭